[連登蘿莉台 21]控蘿莉是種生活態度

垃圾

On9

奉狗唔好玩野開post洗版啦

55

又有一個condom post用

屌你呀

哈士狗開

睇錯控制的蘿莉⋯⋯代表咩

我報左驚 手足你自己執生

執啦，1001都冇人搶

打緊團

生活態度

又係你

今次再無標題就公審佢！

想你開

你地開啦 我唔開啦

難得我諗好埋內文

你開 美x會唔會又傲嬌唔入

做咩呀

@牙遊

始皇帝

好似好耐冇見過1001 hunter

想知而家點

考試

真係執柒?

1001請出招

食個飯就1001

連登蘿莉台28 傲嬌台台主不得內進
done

冇人開po

牙E開未

#molamola

今次要執柒了

冇

係咪用晒呢個先開

沖完涼返嚟都未開

紗路

估唔到真係執

我以後嘅歸宿係邊

標題：糖水再甜，亦不及蘿莉的笑容甜
大家點睇

G持 開duck

蘿莉控即變態

你唔係開咩

...........中文系

等緊人開

梳囉
Me無文彩

唔係呀
打緊機唔得閒

好似咁會好d

你開啦 上面幾個表題

唔好啦 你開一次啦

點解

冇開過post既部員要踢走

你都要

擔當唔起

吃雞 誰吃

食屎

精神科醫生楊聰財指出，針對過度迷戀小女孩的患者，醫學上並沒有蘿莉控這個名詞，只有戀童癖，從定義上來說，這類患者超過16歲，對比自身小5歲以上、沒有第二性徵的小女生或小男生，存在至少6個月的性慾，平常生活會以各種手段騷擾、猥褻或性侵孩童。

楊聰財指出，戀童癖又分2種類型，第一種是「固定型」，這類患者沒有和女性交往經驗，認為小女生容易得手，常到學校或小孩聚集處找尋對象，誘拐至偏僻處下手；第二是「退化型」，這類患者可能是醫師、校長等高社經地位人士，很多已婚甚至有孩子，外表人模人樣，平日察覺不出有此類嗜好，一旦生活不如意，或與人爭吵，就會找比自己弱小的孩子洩慾。（突發中心／新北報導）

新北

Post過啦

好波

執柒左佢啦！蘿莉臺

執了

白武士呢

連登蘿莉臺於二零一八年四月二十二日晚上八點十二分三十五秒被肥毒撚變態[イリヤスフィール]執柒左。

唔關我事

印度近月發生多宗強姦及姦殺幼童案件，引起公憤，印度政府周六通過行政命令，凡因強姦12歲以下兒童而被定罪的人，均會被判死刑。
你地班變態小心d

知錯了

泰莎我老婆

聽講執行率好低

我開OK?

g持

一間又比人杯

驚閪咩,有神父照

悶到嘔

+1

休息一天！ 下週繼續

搵唔到po嘅

冇人開 不如你開好嗎

定用住依個

用this la

好啦

屌你老母

咩啊

開未呀屌

你開啦

［連登蘿莉臺28］上條當麻星期一返工打氣區

開咗

有冇ching知呢d有乜好玩...

禮拜一人人都要翻工 唔洗打氣啦

唔敢出聲

回家了

［連登蘿莉臺 28］ 糖水再甜，亦不及蘿莉的笑容甜

好憎落石矢

你依家係邊個場睇

準備轉份唔洗睇石矢既工

幾錢人工

終於有一個post冇人話我係bba！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

執柒之日

你不如統計埋你俾人話左幾多次

搞事 執了

你又話1001

最衰都係husky

要求公審佢

開味

最後3個post 就好似arm arm 尾場馬 馬鼻位都冇

屌你咩

又一次1001唔開po

召喚美波

唔開

牙木你開啦咁

ok

射射

Diu李
想執me雞

遲左番黎tim 冇得執柒左佢 嬲

誤中...

有冇人想開 廢事

算掛⋯⋯
佢呢d細蚊仔咁快入loli坑會失去識女仔技能
希望佢第時會返黎多謝我地

麻冬唔會好似小櫻咁有30正評㗎

Bbq用時間累積fans

我sd以前都主要玩a-c
常規就用主天使導彈同overflag
死競就用MKII 3號機同bd3
S機就玩自由 勇者式指揮官同獨角獸

咁我開

冇啊
都唔知成日提持棒部做mud

當日好似係佢分唔清真心假腸以為我地趕佢走
果陣係叫佢過持棒
所以咪提下囉

唔知佢提黎做咩
明明剩係見過個中5一次
之前又話唔care
今日又提 我諗提左3次都有
不過唔係美遊提起 我都唔記得左有呢個人

梳囉
Me會關心每一位手足

uccu

轉台呀屌你

梳囉

美遊傲嬌

又執咗？

邊個細蚊仔中5

又開bot

可恥

咁點…

希望可以讓俾我老死牙曉開
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
難得今次佢話諗到好標題

太遲了，有人開咗

我等下個post

Hunter好偉大
又讓1001出黎

細聲d…

誰開

右手哥

再笑出信

一陣會屈我hey0

田井中6c信再現loli台

你入kon post搞事做咩…

咁耐嘅 執了

有搞事咩

BBA dllmch

who

惡到呢

原來1001...冇留意

牙短開

真可怕

執左

慘

好波 終於執
正式同侍奉部合二為一

BOT

會然響你開?

咁快1001

邊個想開就開啦

冇頭開la

你開la

話說個condom post係咪已經放棄左

屌你又推

控蘿莉是種生活態度

話緊你呢啲戀童癖呀

我都想係=.=
可惜唔太中2蘿蔔==

想係已經係罪黎

新post究竟喺邊

執咗

so sad

牙魷一返黎就搶到1001

等緊佢開

你地開啦
我上之俾公海班仆街圍完唔開心

62既酒店好低咩
牙木做緊幾錢

咁牙e開！

之前做黃金海岸70

你開啦 撚有人會記得你同專登記住你咩
想得自己太高

你1000 排到上水都未到我啦

仆街
70係做d咩
Me waiter炸

真

唔開心呀

其實我都係
上次廢時自爆
Kong u jai人工高d?

呢集係幾時
無印象

俾人搵笨嗰啲(我)：執碟派碟上菜分菜
唔係俾人搵笨嗰啲：企喺bar度斟吓果汁

嬲到quit

係咪第三季大屋裝修好 之後一齊去大屋開party 個集

Me做中庭
都係執下碟 斟下水 抹下台

yes ！

冇人開 咁我開啦
有冇人動議

等等

一回家就搶1001 惡到

又屈

you go開 快！

電莖部呢

自己真係好可愛

算好 上菜分菜嗰啲做死人

禾真系好可愛

倒閉！

唔開 籌備緊刀劍部

你宴會部70蚊

【連登蘿蔔台 42】嚴禁BBA內進

我一日三餐杯麵渣

好唔好味我睇唔出
不過見到d餐具都冇胃口

好似好好味

牙木 記住開 笑

我開牙!!

好波！

👵🏼

你兩個加油 禾去睇電影

this emoji 好賤！

牙遊放工未

🤷🏻‍♂️

佢話放1:30

👌🏼

幫我開個當麻部

隻dup！

Ok

我有高汁蘿蔔圖

大佬！

多汁?

冇汁

蘿蔔牛腩飯緊係要多汁啦

好味！

唔怪得搵唔到 原來開左新post

回得咁快做咩

求新post link

又爆po

開啦 ！

蘿莉台復活了

是啊 幫我改圖ok？

好難改 搵吓有冇靈感啦

【蘿莉台娛樂部44】吾身為蘿莉所成

🦑🦑🦑🦑

無心

你開？

美油成日陰陰濕濕搶1001

係

你地開

1000開 輪人電競刀劍部 thanks

咁我繼續

👵🏻

點解唔開刀劍部

🦑

我開
得唔得

【連登蘿蔔台45 】👵🏼🤛🏻

開左

一係你開第二個 我個做condom

唔洗
下次先

好

kon is coming home

俾個新人搶左 你地班hunter 笑死我

開啦

比返蘿蔔狗開

我讓佢地咋！

我支持kon台食埋蘿蔔台的

Kon台成功攻陷蘿莉台！

我係你就搶開post

1001Hunter (笑)

原來

（怒）

衰咗！

（淚）

娛樂部復活

斬

1000開 ok?

又爆po 勁！

支持 但反對麻冬開

食個狗飯
就爆左

俾小妹開ok?

真係斬akarin?

我9up

唔係屋企 好麻煩 唔開

咁用akarin 個po?

下次再斬

【連登蘿蔔台47 】請珍惜Akari

輕鬆

Easy

電莖部ok?

標題屌短髮控OK…?

【連登蘿莉台(笑)48】有錢型棍成功人士俱樂部

早左

又用BOT搶1001 退部了！

屌

講到你自己好似成日都係度咁

見到1000，廢事搶

你地開 我手機開唔到po

我成日都係到睇PO唔出聲姐

麻冬ok?

典解

短髮⭕️
麻冬❌

唔識佢喎…

不ok
麻冬好耐無出現都想開post
唔岩規舉
除非係funson

係囉 都冇見過佢講野....

屈人funson好大罪！

仲釣你唔到

刀劍輪人電競部正式成立

反對
佢又用bot

我repoat 咗佢了

又bot

支持1000開

Post名：我愛杉浦綾乃

異議あり！！！

執柒啦

有個隱形人搶左1001

【連登蘿莉台51】Akari生日快樂

唔好

蘿莉台感情交流部 ok?

你話事 你loli台雙花紅棍！

刀劍部

我呢

你最大！

死人bba post你h漫

呢個

不行

1002, 點夠玩

1002

計邊個

麻煩1001個位開post

我

勁撚到po都凸埋出去

你依個PO會用到幾時

快手推完好嗎

正
我要開了
我愛杉浦綾乃ok?

G

我正式引退了
唔想再理你班25

你就g

挽留

1002開

當媽

攻打

連續兩個po俾地盤狗攞左

又搶唔到

惡！

你返上去callg la讓返蘿蔔台俾我

我次次都係1000

練大隻做地盤定做地盤練大隻

畀你搶到咪又係地盤狗開

開唔撚開呀快撚D啦

唔開就我開啦

係唔係斬得

叫蘿蔔台mk交友部

快開啦

等我開

快啦

開左啦

開未呀

俾個撚屌搶左

叫佢比你開

等等就ok

俾我開

個post名唔夠震撼 我會斬

呢個post都用左好耐
冬海都改埋名了

講笑 我下次用實力搶

出垃圾一定斬你老母

我勁

。。。

on9

開啦你

ok我開

讓俾我

標題打佐佐木寶寶溜冰場ok?

乜泥

咩黎架

咪撚再玩野
要有蘿蔔台 3隻字

叫蘿蔔控招生大會 叫下D新人加入

蘿莉臺娛樂部之娛樂蘿莉部

【蘿莉台粉麵部59】21314～

開左

咩名黎架 有幾震撼啊

下

美油開啦

我開

志在搶1001
下次唔好執g

你都冇搶過

同隻dc9嘈呀頭先

以為個個都會搶 點知真係得你回

我都唔好意思開POST

我有idea但未返到屋企做gif
我以為可以頂到返屋企
你地要開就開先 我返到去冇人開就即刻開

you kai

屌 我都唔知會推咁快

交畀我開啦

去百合部先lo

好
但下個1001要讓俾我

計哂啲時間都搶唔到

你開 我標題要刀劍部OK?

唔係幾夾到⋯⋯

咁你開 下次你搶比我

我盡力

【蘿莉台綜合格鬥部 61】可攜帶武器入場 歡迎揸刀劍朋友入場

我盡力改左標題了

蘿莉台咖啡店ok？